探究香港女權產生原因

首先香港女權同外國女權特質唔同
香港女權爭取係壓榨男性應有福利同天性
例如出街性感，男性唔可以望，甚至連性幻想都唔可以有
外國女權爭取既係譬如好似伊朗一夫多妻
同埋當地女性結婚後唔可以單方面離婚
例如有印度過多嘅強姦風化案
仲有一啲國家嘅宗教規限頭紗，個人衣著規限
同埋某啲國家工種唔取用女性，但唔係因為能力上

而香港婚姻制度一夫一妻
雙方可以單方面離婚
而男性要支付贍養費
如果男係有錢嘅，仲要維持返佢離婚前嘅生活洗費

強姦案，風化案
除咗班狗，男打性器官，女強姦
香港真係好小發生
但你要知道強姦，個施襲者係個強姦犯本人
而唔係代表全體男性

香港你著咩衣裝更加冇問題
男通常都話正啊，靚喎
但要記住男性天性係鍾意女性衣服較小
但佢哋永遠冇加以行為傷害女性
相反話暴露都係女性老一輩

香港工種，各行各業都有女性嘅存在
甚至某啲行業，女性獨佔
你可能話勞動地盤，搬運唔講
但事實係有女性一樣做緊地盤，搬運
另外係男性嘅體能同力量較勝任此類工作
服務業例如化妝品，助護，護士，護理員
較小有男性工作者
銀行業，銷售業，各行業經理都有女性存在
而相反男性某啲行業唔可以做原因係
身體接觸或者對女性用品未必熟悉因素
例如化妝品，內衣
但女性可以賣男性內衣，甚至男性情趣用品
女性可以接觸兩種性別嘅身體
而男性因為禁止接觸女性身體而損失工作機會
因為世界本來就定義
男摸女 女損失
女摸男 男有利

再嚟探討一下點解香港上年紀女性咁鍾意提女權？
其實發覺香港女權支持者年齡介紹20尾
好少見25前會有太多女權主義者
原因會唔會係
年紀後生時，因樣貌出眾，身材又好
引嚟一班狂風浪碟
出街食飯有人請，又成日收到禮物
身邊男性又好gentleman
反而呢段時間太執著去買化妝品
學化妝技巧，保養知識
而男性因為太小注重外貌上
而提升另一方面競爭力
職場上，財富上嘅競爭力
當呢班女性年紀開始大
性格繼續維持當年美貌身材高峰時嘅高傲
男性又慢慢因為多年競爭，失去體力
當再冇更多體力去滿足一個性格維持年輕嘅女性時
而選擇分手
最終呢班女性就開始怨天尤人
話香港男人唔夠gentleman
之後因為年輕時習慣依賴男性
導致自己知識，處事手法經驗差，競爭力下降
去到職場上同其他拼搏男性無法較勁
最終整日埋怨女權過低
之後開始話外國男係好完美，身型，gentleman
因為外國早熟
外國人睇26-30女性等於港男睇18-23女性
所以外國人幾鐘意東南亞女性
特別皮膚黑黑哋，運動色
所以又令失去咗吸引港男魅力轉移外國人身上
又開始感覺良好
然後過幾年就話外國男都係貪玩
對感情唔認真，大男人主義
之前有研究講過，誇種族戀情分手率極高
最後先認真搵個港男結婚

然後又因為香港個經濟環境
延申出一班冇學歷冇知識既女性去賣性感
甚至裸露照片賺取大量收入
再因港男因長期係香港高傲女性環境生活
導致內向，對性好奇，沉迷網上色情
努力返嚟賺到既錢流向呢班女性
再由呢班女性買名牌手袋，化妝品
食高級餐廳回歸社會
最後生成嘅係一班冇學識冇社會經驗嘅女性
同一班努力賺錢但冇物業，冇資產嘅内向毒撚

好多人指出賣相係你情我願嘅事
但要明白呢個行為會創造出更多嘅問題
只係唔會一時三刻可以望清
同埋鍾意用身體賣相嘅人，思想都會好扭曲
好多人話有人用雞嚟形容佢哋係物化自己
但我認為係你賣相呢個行為
你知道啲人係欣賞你相中嘅藝術定你嘅身體
其實好簡單
你賣一啲風景藝術照再加正常衣著女性
正常唔會一群人dm你會要約你開房性騷擾你
而你明知呢班人買你相個企圖係去性幻想，打飛機嘅
你呢個行為同雞有咩分別？
都係為男性性幻想謀福祉

一直用身體或言語迷惑他人又係女權
要求男性唔好有性衝動又係女權
要不停係個氣球泵氣，但要佢唔爆

不過我唔係針對全部女性
只係想表達香港女權同外國女權相差之大
香港仲有一班有能力，肯苦幹嘅女性
有好多處事比男性更圓滑
不過俾另一班發急財夢嘅女性拖累
正如男性都俾一班毒撚，狗公拖累

最後想問吓賣性感，裸露相
對個社會有咩貢獻？
用多咗時間打飛機，不停睇
時間精力金錢全部冇哂
明明可以用錢，時間，體力去換更多嘅嘢
女嘅冇咗用人生嘅意義
對個社會冇生產力
仲要降低個社會勞動力
後生時候拎哂時間嚟諗點誘惑男性付出更多既錢
買佢哋既咸相
點樣谷個胸幾大，隻腳點影長啲
最後年紀大咗咩都唔識俾人淘汰
你賺返嚟嘅錢，去旅行，買品牌
最後錢又回歸商家
反而毒撚興奮幾秒鐘
錢冇哂，旅行又去小幾次
不停循環
意念低小小既男性都俾班女控制住

我唔反對女權
但唔應該存在喺香港
如果講香港女性權益係低過男性
我冇野好講
因為香港女權都唔係為求平權
而係追求強權
反而某部份男性被侵權到冇地位
都欣然接受

我都唔反對賣相
但唔好俾人話你係雞
你就係到反駁
自己問心，買得相真係欣賞你拍攝技巧？
定拎去打飛機？
你自己都知呢個行業點解咁好賺
因為係for 男性射精用
咁個分別同雞有咩分別
都係出野用
人哋做雞唔會拎貞節牌坊
所以冇人屌
但你哋就自己諗

電子雞再加女權就唔講啦
唔審文執字啦
有錯字位就見諒啦
見最近咁多女權，電子雞討論大家傾吓，探討吓

又糸呢啲嘢
男既五好甘咸濕囉
做五做到牙？

外國女權都一樣on9 你真係以為外國d 屎特別香

其實淨係唔比你望
你望完係比人話no
靚仔望完係收到no.

同埋唔應該講只指男權/女權/跨性別權
應該指人權

我覺得討論香港女權
唔洗重點討論某幾個人賣相既行為
我覺得賣相買相唔係香港一個主流既現象，只係小部分人既興趣，只可能講開始有呢個風氣
現實生活中，我唔覺得真係好多識人邊個係punpun email
而買相既人都唔能夠代表主流香港男性

香港女權掘起都班柒頭垃圾港男賦予比佢地

成班柒頭對女不對事
發輝大愛精神討好條女，乜都聽條女話
最簡單
香港女性係會幫女性，
但香港男性會幫女性攻擊男性

香港女性地位點會唔提高

唔只咁
班仔仲要肥婆豬西N手西都照溝

講多次，唔係香港女仔特別叻
係香港男仔太廢
所以先迫住要女性做主導